Q1: Who invented the lightbulb?
   A. Nikola Tesla
   B. Thomas Edison
   C. Alexander Graham Bell
   D. Isaac Newton

Q2: Which is the largest planet in our Solar System?
   A. Earth
   B. Mars
   C. Saturn
   D. Jupiter

Q3: In which year did World War II end?
   A. 1940
   B. 1945
   C. 1939
   D. 1950

Q4: Which country is known as the 'Land of the Rising Sun'?
   A. China
   B. India
   C. Japan
   D. South Korea

Q5: What is the smallest prime number?
   A. 0
   B. 1
   C. 2
   D. 3

Q6: What does the 'HTTP' in a website address stand for?
   A. HyperText Transfer Protocol
   B. High Tech Transfer Process
   C. HyperType Tagging Protocol
   D. Hosting and Transfer Protocol

Q7: Which gas do plants absorb from the atmosphere?
   A. Oxygen
   B. Nitrogen
   C. Carbon Dioxide
   D. Helium

Q8: What is the hardest natural substance on Earth?
   A. Steel
   B. Diamond
   C. Iron
   D. Quartz

Q9: What is the national currency of Japan?
   A. Won
   B. Yen
   C. Ringgit
   D. Yuan

Q10: What is the tallest mountain in the world?
   A. Mount Kilimanjaro
   B. Mount Fuji
   C. Mount Everest
   D. K2

Q11: Which planet is known as the 'Red Planet'?
   A. Venus
   B. Mars
   C. Jupiter
   D. Mercury

Q12: What is the largest ocean in the world?
   A. Atlantic Ocean
   B. Indian Ocean
   C. Pacific Ocean
   D. Arctic Ocean

Q13: How many bones are there in the adult human body?
   A. 206
   B. 201
   C. 210
   D. 190

Q14: Who is known as the 'Father of Computers'?
   A. Charles Babbage
   B. Alan Turing
   C. Steve Jobs
   D. Bill Gates

Q15: What is the capital of France?
   A. Rome
   B. Madrid
   C. Paris
   D. Berlin

Q16: Which animal is known as the 'Ship of the Desert'?
   A. Horse
   B. Donkey
   C. Camel
   D. Elephant

Q17: How many sides does a hexagon have?
   A. 5
   B. 6
   C. 7
   D. 8

Q18: Which instrument is used to measure temperature?
   A. Barometer
   B. Thermometer
   C. Hygrometer
   D. Anemometer

Q19: What is the process by which plants make their food?
   A. Digestion
   B. Transpiration
   C. Photosynthesis
   D. Respiration

Q20: Which part of the computer is considered the brain?
   A. Monitor
   B. Keyboard
   C. CPU
   D. Hard Drive

